黑警改警察通例中”傳媒”定義 (1)本地經政府新聞處註冊, 或(2)國際知名外媒

留名等睇「國際」「知名」新定義

改吓警察通例就當係？
唔駛要其他專業啦

Pish

屍嗯嗯? 咩黎?

即係DQ記協證

環球時報

國際城市已經成為笑話

連黑警都唔跟 有撚用咩

BBC CNN 都唔識，或者叫人講中文。國際知名傳媒係你面前，你D狗都無能力去分啦。

唔撚明？佢話知名就知名呀，仲係到講佢唔識bbc,cnn 呢啲做乜柒